南韓廣告：中國狗的海賊行為

即時新聞／綜合報導〕最近南韓的主要報紙之一《朝鮮日報》上，一則以純文字敘述的廣告引發關注。廣告內容批評中國的「大國崛起」就是「海賊崛起」，並稱因南韓部署薩德，使內政受到中國干涉，要「強力打擊中國狗的海賊行為」。

綜合媒體報導，25日出版的南韓《朝鮮日報》，一則廣告刊登在A16社會版的下半部，占據3分之1版面，使用韓、中、日、英4種語言純文字敘述。這篇廣告以「致中國、日本、韓國」為題，就當前南韓與中、日間的政治外交糾紛，向南韓政府喊話，並以「愛國市民、『間島』是南韓領土」為署名，要求南韓政府為這些問題發聲。

廣告中牽涉到中國問題的共有7條，包括「中國喊著的『大國崛起』就是『海賊崛起』？」就南韓部署薩德問題，表示「中國别再干涉內政，别再壓迫企業」，更要求南韓政府嚴肅應對中國的報復，強力打擊「中國狗的海賊行為」，並稱間島是南韓領土。

純文字

睇唔明貼黎把撚咩

你問上面果條7頭

弓fv CV v

淨係見到朝鮮日報四個字

屌你食緊早餐架 差d噴到一褲都係

笑死哈哈

好撚on9

咁都有笑點

邊到係間島？

開緊會屌你

一則廣告刊登在A16社會版的下半部，占據3分之1版面，使用韓、中、日、英4種語言純文字敘述。

無誠意
翻譯埋佢啦

同班支那五毛狗鬥推

世界公敵

貼又比人屌 唔貼又比人屌